其實跌得個小小究竟怕D咩

呢一年升咁多，賺咁多，回小小好正常姐

大把人高追 牛市股神

賺果啲咪加左倉落去 所以輸果陣都係一次輸返晒